沒關係你也不用給我機會

反正我還有一生可以浪費

gap仔食檸檬！？

Long time no c

拉輸唔訓？

收到風佢撞死人

也許我根本喜歡被你浪費

個警察？

多久了 我都沒變
迷占這回事 整整三年

廢馬

怎麼你眼裡只得他

真名王

徐佳瑩版好聽

林宥嘉屌打啦

系

比人拉左

Gap子

yoga 95分
lala 100分

原唱邊有得輸..